1. Использовал хак с коллайдерами (Left/Right Borders) для реализации границ игровой области
2. Механизм ракет подразумевает нанесение AOE урона в установленном радиусе при детонации
3. Добавил Ship-to-Ship коллизии
4. Добавил примитивные эффекты с использование системы частиц